求家用多開usb charger 推介

聽過好多牌子都鳩鳩流用一兩日就有燶味or 燒咗
有無巴打可以推介下？
家用 至少一開四

anker

magic pro本土牌子？

唔好用，寫住8000都只夠差iPad air1.5次

聽過呢個牌子d 料廢廢地

anker垃圾支那brand

有邊d 推介？ Belkin?

推

唔要支那牌就momax um20

雖然都係支那做

verbatim 4 port 100W好似幾唔錯
而且少數唔係支那牌

PD / 快叉火牛集中討論區(2) 美國已過人權法 港共等核爆

你要黎叉咩先？

thanks
用來差apple watch, iphone, earphone,同埋供電俾一對喇叭仔

Satechi，仲支援 USB PD

好貴下

budget 幾多呀 ching

唔該巴打，
200 左右
呢個ok 嗎？

啱呀，幾貴都喺香港買，唔好俾淘寶賺